# Lesson 04 Input. Output. Exceptions.

Написать программу дублирующую функционал Linux-программы `wc`. [man wc](https://www.opennet.ru/man.shtml?topic=wc&category=1&russian=2)

## Критерии приемки

1. Класс должен быть протестирован с помощью JUnit на предмет возвращаемых значений.
2. Прислать PR из ветви feature/lesson04 в ветку develop (созданную от master) в вашем репозитории.
3. Cсылку на PR отправить в личным сообщением в телеграмм @vmnaumov.
4. Ко всем методам и тестам должны быть написаны java docs - какой сценарий и что проверям.
5. В репозитории не должно быть IDE-специфичных файлов (нужно создать правльный .gitignore -
   не нужно захламлять этот файл - он должен содержать минимум записей)